大家記住要罷買Call of Duty :MW

依隻game係暴雪母公司出
有骨氣就唔好買
大家請係twitter廣傳

而家風頭火勢邊個得閒打機

好多人儲碟唔玩

垃圾Activision